周星馳電影橋段成真-大內密探零零發

零零發即係黑警屈4人已經係非法集結
要坐番十碌八碌